葵芳廣場好快變天。。。

隔離有座樓收左返黎重解酒店 專攻自由行😔😔😔

***葵涌廣場

又去錯地方？

大鴻輝
好似會起埋個中港巴士站

唉 仆街呢鑊

蓋ching係咪住呢頭見你成日講

間outlet點?

成日去望女

實成個新都會同葵廣都係大陸人

大家要珍惜葵芳

現在葵涌廣場仲有冇Game舖？記得以前勁多超任game抄

3/F廁所勁大

間萬寧同salon開左十鳩幾年都執

果個係新都會

好似得返d 賣老翻ps2 同saturn既鋪頭

葵涌已經有2間自由行酒店了
仲起？
一間健全街
一間和宜合道

果度d小食潮店kld賣四五十蚊，一早食唔起

而家果間係正葵廣隔離 好影響民生

3/F有間酒樓，轉右入一條走廊，跟住有2個廁所

我去開3樓果間
都幾多2手game

好多學生mk妹

應該係葵義邨嘅公共交通交匯處，將新都會廣場一帶專線小巴、
公司穿梭巴士等總站遷移過去。

依家d商場唔轉做"outlet"根本無得賺，短炒完一輪再轉美食廣場

有
全場廿蚊一隻 係門口個箱到自己入錢
唔好揀咁耐
小心突然拉閘走鬼

葵廣星期六星期日好多淫賤吊帶少女出沒

而家踢走哂真係賣平野食嘅鋪，多左連鎖同垃圾日本野

果度掃街幾正

新都會豪裝左成年 等做蝗場商場

仲記得佢1990年尾開，當時鬼影都冇個，買左本星矢畫册

連我唯一識到女既地方都冇了

而家唔得啦
試新嘢呃like就得

老老實實 葵廣話就話業權分散 其實d鋪又係判左比管理公司搞出租 佢有可能控制d鋪頭大細 租客

以前好多檔賣老翻同3仔

所以以前成日去

第一次去五樓層真係完全唔同哂
好似去左第二個商場

好多大排檔 最好feel應該係98世界盃 成個商場播李克勤首歌

邊到係葵義邨

新都會已經係第三次改建

其實模型舖執晒 都無嘢好行

前葵涌警署宿舍用地，現在興建公屋，估計都係按道路名為屋邨命名。

三樓開左間

將三樓本來開揚噴泉廣場上蓋化，改成一田百貨；
可能連4樓嘅X佳 Taste，都變成一田超市

以前中學雞，日日買杯芒椰奶西，落地下龍之堡玩卡

係正隔離？邊個位呀
Mtr
葵 葵涌廣場
芳（葵涌運動場）新都會廣場
村

日日係果頭路過都唔知係正隔離起緊酒店喎

爭鮮/萬寧果個位

全座遷走晒啦

東亞銀行 隔離果棟 追晒成個POST 先知邊個位

低層曾經做過聖瑪嘉利女書院，又做過安老院。

唔講真係唔知
原來起酒店

果度地鐵物業黎

估計都係蝗蟲村，或者直情叫雜種村，另外匪犬遲早蝗化，一早要操兵，同志們好.......同志們辛苦了...........為人民服務............

Google 街景圖：

講開又講，早排朝早耐唔耐就會見到地下有幾張溪錢係東亞～譚仔門口附近，唔知咩料

荃灣英皇

其實葵芳 MTR 4面都有野整
葵興方向 整路 起左條行路班馬線
荔景方向 好似起緊小巴站 巴士站既物體
警局果面就公屋
新都會就 裝修

呢三項工程，都歸入葵義路公屋工程項目

唔撚係啊？

我就咁講
前葵涌警察宿舍葵義路公共房屋發展
應該冇咩人會知除左公屋 仲有咩起緊掛

好多白滑學生妹

蓋清你住邊區

資料整合:

葵芳變天

貨櫃碼頭路(近迴旋處，油站)-> 中港巴士站
大鴻輝大廈(未來既中港巴士站對面)-> 蝗旅行團食肆，格局應該似荃灣大鴻輝(英皇)
新都會->蝗高級購物商場
球場萬寧，爭鮮->蝗酒店
警署旁邊公屋-> 新移民棲息地

一條龍服務

珍惜葵芳
有錯請糾正

咁退休匪蟲一樣有公屋既，蟲鬥蟲

係咪mtr 出口百佳個度？

No